有冇人記得嘩嘩嘩打到嚟

有冇人有聽以前商台903個節目「嘩嘩嘩打到嚟」?
嗰時晚晚聽
好懷念

李力持

細個晚晚聽，但依家諗返，都唔知有咩好聽，d無乜營養既內容
另外i love you boyz依家聽返，仲誇張
,無聊到暈

而家有得喺YouTube 聽番
又覺得好正woh

我冇聽過李力持喎
我係聽吳君如同埋灘叔
係咪唔同時期架?

輕鬆架咋
印象中嗰時聽覺得好好笑
但具體有咩內容我都唔記得喇
唔知有冇邊度有得download返……

利申：冇subscribe做商台會員

竟然有?